---

Tags: 
aliases: 
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

Тип: конспект
Описание: -

День: 13 # Не трогать!
Месяц: 01 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-01-13

---

1. Скачайте торрент с игрой по [ссылке](https://gofrag.ru/strategii/warhammer-40-000-dawn-of-war-ultimate-apocalypse)
2. Установите игру со всеми дополнениями (не убирайте галочки)
3. **ОТ ИМЕНИА ДМИНИСТРАТОРА** запустите dow_ss_unlocker.exe. Далее введите ключи из документа Ключи активации расс.txt в том же порядке, нажмите разблокировать. В появившемся окне найдите папку с игрой(можно найти, если перейти по расположению файла иконки игры), выберите и нажмите разблокировать
4. Запустите DowOnlineUpdateInstaller.exe. Установите.
5. Запускайте игру через DowOnline и играйте с друзьями